從何時開始 我欲言又不語

。

555

問太多根本不會講

蝦哈哈

束縛不來如人馬座

Say something

欲言不語阿

im giving up on u

我係雞